發覺peter攞料對黃嘅標準好唔一致

開post屌香港人自私唔屌港共政府唔講
後生食藍店：偽黃、影多啲大頭
將軍澳素人葉子祈掟「同路人」（自己google將軍澳民生關注組）：我屌你老母啊
話白兵係白票撚反23條冇用：連登一日一post屌白兵
屌人批鬥自己人（特別之前ust南亞仔）：咁鍾意話人黃衛兵，唔屌得㗎？
唔想又屈毛 不過點睇都唔多正常

如其他人有補充 可以再加

一早block咗，不過唔記得因咩事，當時未出備註功能

Peter攞料係偽黃 啫係唔屌得
最緊要包容接納

lock咗似係有意去分化

話白兵係白票撚反23條冇用：連登一日一post屌白兵

唔好老屈

希望冇黃納粹批鬥我啦

白兵真正戴頭盔

再追埋故得啦掛

同路人都block
啫係yellow nazi

好過割到自己變少數

白兵唔係同路人 又要人跟你個standard?
矛唔矛盾架

Peter哥你都唔識？
我地連登Peter哥做咩講咩都啱
利申：一早當左Peter哥係偶像

你包容接納我就得

你唔係開post做黃納粹批鬥我呀可

你咪唔屌得先？
咁你咪再屌黃
依家冇老屈你啦

由你做黃納粹不斷批鬥人？

屌黃？我唔做yellownazi架喎
咩都包容、接納

係咁不推文拉post
心虛？

「咩都包容、接納」
食藍店？影大頭！

UST南亞仔叫人唔好屌泛民
轉個頭話泛民抵屌自己屌埋一份

原來道德標準就係佢自己
佢屌冇問題 人地屌就有問題
仲搞到佢心灰意冷

包容接納唔到Peter
你黃納粹黎？

有時的確係抵屌
不過唔係一日一post屌泛民